{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいた客室でのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時となっています。 予約時のお知らせをご確認の上、最大人数を超えないようご注意ください。また、当日入室お断りする場合がありますので、ご注意ください。 ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室および周辺施設をご利用の際は、お客様の責任で施設の毀損や紛失に注意してください。 もし家具やその他の物品を破損した場合は、実際の購入価格を基準に弁償が必要になることがあるので注意が必要です。 全客室は禁煙であり、直火方式で魚や肉を焼くことはできません。 客室を整理して皿洗いをし、ゴミは外部のゴミ捨て場に分別してください。 退室時には客室の鍵を返却する必要があり、点検後に退室することができます。 当ゴウンペンションは、ハンマー里モンドル海水浴場の前に位置しており、スパとジェット機を楽しむことができる予約特典があります。 各客室から海の風景を鑑賞しながら恋人と一緒にスパを楽しむことができます。 スパの利用は夜12時前まで1回使用でき、ろうそくや花びらなどの異物は入れると故障の原因になることがあるので使用してはいけません。 入浴剤は当ペンションで販売·提供しておりますので、他の商品は使用せず、個別バーベキュースペースや駐車場もご利用いただけます。 ハンマーモンドル海水浴場に位置するコウンペンションは、客室とテラスから幻想的な海の風景が鑑賞でき、テラスに出るとより美しい海と夜景が見られます。 家族や恋人と一緒に美しい海の風景で思い出を作ってみてください。 周辺の観光地としては、ハンマーモンドル海水浴場、ジャブ·チャン、外島海上公園、捕虜収容所、アロエテーマパーク、海金剛、ハクドンモンドル海水浴場がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時のお知らせをご確認の上、最大人数を超えないようご注意ください。また、当日入室お断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設をご利用の際は、お客様の責任で施設の毀損や紛失に注意してください。もし家具やその他の物品を破損した場合は、実際の購入価格を基準に弁償が必要になることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室の鍵を返却する必要があり、点検後に退室することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特典について教えてください。",
            "answer": "当ゴウンペンションは、ハンマー里モンドル海水浴場の前に位置しており、スパとジェット機を楽しむことができる予約特典があります。各客室から海の風景を鑑賞しながら恋人と一緒にスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "スパの利用は夜12時前まで1回使用でき、ろうそくや花びらなどの異物は入れると故障の原因になることがあるので使用してはいけません。入浴剤は当ペンションで販売・提供しておりますので、他の商品は使用せず、個別バーベキュースペースや駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこがおすすめですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ハンマーモンドル海水浴場、ジャブ・チャン、外島海上公園、捕虜収容所、アロエテーマパーク、海金剛、ハクドンモンドル海水浴場がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 599
    }
}